其實藍絲on9無腦我哋要更加好好利用

依個年代做好人要比壞人更奸

大肚婆事件，油麻地果欄等除咗時之外最重要係利用依啲機會好好宣傳同帶佢哋風向 （去baby condom 香討等等煲L大佢）

敵人嘅敵人就係「朋友」，要先做到黃藍都反晒面，經過兩次嘅失敗希望大家唔好故步自封，比啲創意同突破

利申： 大學學生會軍師

笑*之外

認真呢啲機會唔多，希望多啲同路人幫吓手係藍絲討論區親戚群組等做外宣

處於下風嘅時候我哋要打嘅係暗戰